點解獅子山學會咁on9? 仲話歸根究底是黃子華的錯！

供求失衡炒黃牛
搵食啫，犯法呀？

就有關黃子華呼籲政府干涉自由市場炒賣一事，獅子山學會有回應如下：

獅子山學會董事孫柏文表示：「黃牛黨的出現，是因為門票定價太低、座位太少、觀眾太多，所引起供求失衡的問題，而黃牛黨透過重新分配門票，決定誰可得到位置，黃牛黨可說是擔當了重要的角色。今次有太多觀眾不滿，歸根究底是黃子華的錯，因為他將門票定價太低，我們呼籲如果黃子華再辦棟篤笑，可以考慮利用先進的電腦軟件進行公開拍賣門票的方法，以達到成功分配門票的目的。」

獅子山學會營運總監白仲祺續表示：「黃子華今次印證了自己的“魚蛋論”：我無，別人都要無。其實只要主辦單位只要加場次、加價，便能避免出現炒賣門票的情況。在自由市場下，主辦單位出售門票時既已收到協議中的收入，那門票的權益便是屬於買方，買方不管是用較高或較低的價錢轉售，只要有人同意以該價錢購入便可，別人無權作出干預，的士牌不是因為這樣才炒到幾百萬一個嗎？肯用這樣高的價錢來捧場，才是支持黃子華的真正fans，整天只望能夠用平價去看偶像或叫回水的，不如回家睇youtube吧！」

On9原來有樣睇

個樣已經生得慘 仲要咁on9

人地馬主黎

馬主還馬主 個樣生得慘還慘 兩件事來既

好醜樣

但經濟學家個腦原來都係裝屎！第一句講黃牛犯法呀，sorry ,係呀！係犯法架！

有理由懷疑依班人係最大黃牛操控集團

酸人地有錢？
大把有錢人都生得醜